\documentclass{aghdpl}
% \documentclass[en,11pt]{aghdpl}  % praca w języku angielskim
\usepackage[polish]{babel}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% dodatkowe pakiety
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{listings}
\usepackage{chronology}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\lstloadlanguages{TeX}

\lstset{
  literate={ą}{{\k{a}}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {Ń}{{\'N}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1
}

%---------------------------------------------------------------------------

\author{Jacek Andrzejewski}
\shortauthor{J. Andrzejewski}

\titlePL{System inteligentnego domu}
\titleEN{Thesis in home automation system}

\shorttitlePL{System inteligentnego domu} % skrócona wersja tytułu jeśli jest bardzo długi
\shorttitleEN{Thesis in home automation system}

\thesistype{Praca dyplomowa magisterska}
%\thesistype{Master of Science Thesis}

\supervisor{dr inż. Piotr Matyasik}
%\supervisor{Marcin Szpyrka PhD, DSc}

\degreeprogramme{Informatyka}
%\degreeprogramme{Computer Science}

\date{2015}

\department{Katedra Informatyki Stosowanej}
%\department{Department of Applied Computer Science}

\faculty{Wydział Elektrotechniki, Automatyki,\protect\\[-1mm] Informatyki i Inżynierii Biomedycznej}
%\faculty{Faculty of Electrical Engineering, Automatics, Computer Science and Biomedical Engineering}

\acknowledgements{ %TODO podziękowania
}


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{4}

\lstdefinestyle{customc}{
  frame=tb,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  columns=flexible,
  numbers=none,
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  language=C,
  showstringspaces=false,
  basicstyle={\footnotesize\ttfamily},
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  identifierstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{orange},
}

\begin{document}

\titlepages
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\clearpage

\include{wprowadzenie}
\include{historia}

\include{kontroler}
\include{radio}
\include{moduly}
\include{interfejs}
\include{rozwoj}
\include{podsumowanie}

% itd.
% \appendix
% \include{dodatekA}
% \include{dodatekB}
% itd.

\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{bibliografia}

\end{document}